6d 諗緊轉a7ii 好唔好

而家用緊6d 鏡有1635f4 24105 70200f4冇is 50f1.4
諗緊轉a7ii +個adaptor
主要都係影景同人像同埋拍片
咁多位點睇

打算淨係用返哂Canon鐃?
定係會賣哂換e mount?

應該係轉哂會
放哂佢補反差價都ok既

如果用e mount我覺硬係爭d

我之前就係6d轉a72
之前就得支t2470

依家e50.8 c70200f4 nonis
淨影相唔拍片

用一排就覺得上埋轉接環好重

巴打咁個5軸防震值唔值？
同埋你用咩接環mc11? 接環用到af ef24105 f3.5 5.6 個支ff kit 鏡嗎？

e mount + adapter + canon 2470 f4 真係好重好大支
但係sony個支ZA又真係柒柒地....

上接環+電池仲重過6D...
用電又快左咁多

聽講a7上轉接環用ef鏡對焦好慢，有無巴打收我皮

a7係慢
a7ii 快好多

仲要得中間一堆對焦點，要用ef鐘又要快都係A7rii la

SONY 24-70GM
不過都重重地

一係轉A7R2
如果唔係等A7iii